有冇人去廁所會吐口水？

我每次入廁所前都會含住啖口水，去完就吐落個尿兜。我發覺好多人都有咁既習慣

我吐落jerjer度